<resources>
    <string name="app_name">ArtApp</string>
    <string name="english">Englisch</string>
    <string name="french">Französisch</string>
    <string name="german">Deutsch</string>
    <string name="finnish">Finnisch</string>
    <string name="mixed_game">Spiel mit zufälligen Fragen</string>
    <string name="regular_game">Fragespiel</string>
    <string name="network_problem">Das Netzwerk ist nicht verfügbar. Bitte überprüfen Sie die Netzwerkeinstellungen.</string>
    <string name="server_is_not_available">Der Server ist nicht verfügbar. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="press_back_once_again_to_exit">Wählen Sie noch einmal die Zurück-Taste, um zu beenden!</string>
    <string name="select_lesson">Wählen Sie eine Lektion!</string>
    <string name="select_level">Wählen Sie ein Niveau!</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="correct">Richtig</string>
    <string name="choose_picture">Wählen Sie ein Bild</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="true_button">Richtig</string>
    <string name="false_button">Falsch</string>
    <string name="select_your_language">SPRACHE</string>
    <string name="choose">Wählen Sie</string>
    <string name="new_game">Neues Spiel</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="the_game_was_broken">Das Spiel ist zu Ende. Bitte starten Sie ein neues Spiel</string>
    <string name="result">Ergebnis</string>
    <string name="regular_no_games">Ausgewählte Sprache, Lektion und Niveau enthalten keine Spiele</string>
    <string name="mixed_no_games">Die ausgewählte Sprache enthält keine Spiele</string>

    <string name="combine_colors_and_definitions">Verbinden Sie die Farben und Definitionen</string>
    <string name="combine_number_and_words">Verbinden Sie die Zahlen und Wörter</string>
    <string name="construct_the_correct_sentence">Bilden Sie korrekte Sätze</string>
    <string name="syntactic_exercise">Syntaktische Übung</string>
    <string name="find_the_correct_sentence">Finden Sie den richtigen Satz</string>
    <string name="find_the_antonym">Finden Sie das Gegenteil</string>
    <string name="choose_the_correct_sentence">Wählen Sie das richtige Wort aus</string>
    <string name="true_or_false">Richtig oder falsch</string>
    <string name="find_the_odd_one_out">Welcher Begriff passt nicht?</string>
    <string name="pair_the_title_image_and_text">Finden Sie die richtige Überschrift und den richtigen Text zum Bild!</string>
    <string name="there_is_no_more_help">Es gibt keine weitere Hilfe. Wählen Sie das richtige Bild!</string>
    <string name="find_the_correct_picture">Finden Sie das richtige Bild</string>
    <string name="information_is_not_available">Die Information ist nicht verfügbar</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="exit">Exit</string>

    <string name="terms_and_application">Photos of the artworks are used with the permission of the Turku Art Museum. In the case of public domain artworks, the photos are used via Wikimedia commons.</string>


    <string name="fragment1description">Verbinden sie die Wörter der linken Seite mit den Beschreibungen der rechten Seite! Sie können das Spiel mit der Taste in der rechten oberen Ecke neu starten. Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment2description">Wählen sie das Wort aus, das zu den Nummern auf dem Bild passt! Sie können das Spiel mit der Taste in der rechten oberen Ecke neu starten. Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment3description">Wählen sie das richtige Wort für den Satz aus! Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment4description">Bilden sie aus diesen Worten einen Satz in der richtigen Satzordnung! Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment5description">Wählen sie den Satz aus, der zu dem Bild passt. Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment6description">Finden sie das gegenteilige Wort! Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment7description">Finden sie anhand des Bildes heraus, welches Wort in den Satz passt! Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment8description">Bestimmen sie mithilfe des Bildes, ob der Satz richtig oder falsch ist! Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment9description">Wählen sie, welches Wort NICHT im Bild vorhanden ist! Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment10description">Verbinden sie die richtige Überschrift mit den Bildern! Um die Überschrift zu ändern, klicken sie auf die Überschrift! Um das Bild zu ändern, klicken sie auf das Bild! Um die Beschreibung zu ändern, klicken sie sie auf die Beschreibung! Sie können das Spiel mit der Taste in der rechten oberen Ecke neu starten. Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>
    <string name="fragment11description">Wählen sie anhand der Sätze das richtige Bild aus! Um das Bild zu ändern, klicken sie auf das Bild! Mit der HILFE-Taste werden weitere Sätze angezeigt. Sie können das Spiel mit der Taste in der rechten oberen Ecke neu starten. Wenn sie fertig sind, können sie mit der Pfeiltaste in der rechten oberen Ecke das nächste Spiel beginnen.</string>

    <string-array name="lesson">
        <item>LEKTION</item>
        <item>Lektion 1</item>
        <item>Lektion 2</item>
        <item>Lektion 3</item>
        <item>Lektion 4</item>
        <item>Lektion 5</item>
        <item>Lektion 6</item>
        <item>Lektion 7</item>
        <item>Lektion 8</item>
        <item>Lektion 9</item>
        <item>Lektion 10</item>
        <item>Lektion 11</item>
        <item>Lektion 12</item>
        <item>Lektion 13</item>
        <item>Lektion 14</item>
    </string-array>

    <string-array name="level">
        <item>NIVEAU</item>
        <item>AnfängerInnen</item>
        <item>Fortgeschrittene</item>
    </string-array>

</resources>
